純討論 催淚彈放題手法

睇睇呢度
明明冇哂示威者亦冇衝擊係咪好on9 呢
應該係發現存貨太多要一舖清貨